已買 蘋果日報 20200826 星期三

已買 蘋果日報 20200826 星期三

沒頭版廣告

推推推推

我最尊重 蘋果post 同追擊 tvb 巴打

等有人覆一覆再繼續

環保撚: 你買報紙你好唔環保

沒錢

Post 曬， 希望無 post 漏。

頭版係７７７
好趕客